我在一個官人七個妻等你娶我唷

我在一個官人七個妻等你娶我唷
我在一個官人七個妻等你娶我唷
我在一個官人七個妻等你娶我唷
我在一個官人七個妻等你娶我唷
我在一個官人七個妻等你娶我唷
我在一個官人七個妻等你娶我唷
我在一個官人七個妻等你娶我唷
我在一個官人七個妻等你娶我唷
我在一個官人七個妻等你娶我唷
我在一個官人七個妻等你娶我唷